女人係咪都係鍾意壞男孩

我都可以好壞
我試過喺屋企屙完尿唔洗手
點解冇女？？？

因為啲男仔冇其他可以吸引人嘅personality先要sell自己係好人呢點立於不敗之地

屌 睇完好灰

我試過推啊婆出馬路比車撞
啲女仔夠唔鐘意我啦

阿婆未死 你唔夠壞

自己sell好人已經輸撚左啦

要一啖沙糖一啖屏先得

咁有啲人的確係7啲

Ching ho ball

我都試過幾個frd開party 我嗌pizza加咗菠蘿
點解第二日全部frd都同我絕咗交

唔明

好多人都唔鍾意pizza加菠蘿

你係咪推錯廢老出馬路
咁樣你係好人喎

你係長壞了的男孩，唔係壞男孩

神

明了

撚有人知你柯完尿無洗手咩
下次試下講比啲女知
包佢地追住你碌鳩黎含

屌 你又啱

睇女人年紀啦，你唔見d女星收山揾個老公多數都7下7下咁既咩

女人細個想比人治下，老左就想治尻d男人

又係一個神